(歡迎Bin C) BNO起碼20年後先會有所謂平權

得罪講句
我係英國都拖到冇得再拖先再講
就算真係要比居英權
講緊係2040年，一國兩制剩返幾年喺正式文件上死亡
班BNO老野死得7788
由而家二三百萬，跌到最起碼頭半既六位數字
連最後生拎到BNO嗰班都43歲嗰時先俾

所以香港人都係丟掉幻想
努力爭取算啦

不過當然啦有就梗係續定先

同場加映
英國否定BNO平權
BJ‘s spokesman :

"We are fully committed to upholding Hong Kong's autonomy and respecting the 'one country, two systems' model." But spox "not aware of any change in position" on holders of British national (overseas) passports, who do not have the right to settle in UK, in light of developments.

Source :